唔想返工

有冇人唔想返工

冇，大家嘅訴求就係返工

我想要好多錢同好多時間~